CCTV will automatically detect people not wearing helmets

去泰國又無電單車牌又去租車開嘅朋友小心了 !